美國國務卿布林肯與楊潔篪通話 提到美方會捍衛香港 新疆 西藏的人權與民主價值並關切中國威脅台海穩定

美國國務卿布林肯今天與中共中央外事工作委員會辦公室主任楊潔篪首度通話。布林肯說，美方將持續捍衛新疆、西藏與香港的人權及民主價值，也會為威脅台海穩定對中國究責。

...

布林肯在電話中強調，美國會持續捍衛包含在新疆、西藏與香港等地的人權與民主價值，也會敦促中國加入國際社會行列，共同譴責緬甸軍事政變。

...

兩人通話4天前，楊潔篪才透過美國智庫活動，向拜登政府喊話，呼籲美方尊重美中三公報、恪守「一中原則」，停止干涉涉及中國主權與領土完整的香港、西藏、新疆事務。

Source:

已經傾好咗
其實係強調唔會捍衛新疆西藏香港

屌你老味
手法同共和黨爭咁遠

完全無理中國提出既「條件」

邊有咁講

推

屌講完當做咗野

講完唔通會做？

傾好左
照口交, 但唔會做野
你好我好
迷登又嬴

佢得把口話強調
但係實際會唔會做
就真係唔知

通話都係得個講字姐飛過去𡁻佢咩
仲觀望緊兩邊有咩實際行動

吱交部 vs 交部

睇樣似中國急多過美國急

遮醜布

要觀望下先知不過依家成件事係中國急美國唔急，所以要睇中國下一步點行

口動不如行動啦好嗎
你個國家就嚟俾中共吞撚埋都仲係出緊口術

做緊嘢又同你講？

美國唔急既，中國急啲，所以依家都係睇中國下一步點行，然後美國點回應
依家布林肯拒絕曬中國提出既要求同條件，中國下一步唔知點行，有機會再搞多啲香港同台灣

支那只需要美國唔再搞制裁已經夠 所以都唔急

兩黨共識黎架

點會
唔止唔再制裁，反而要放寬，同埋停止金融戰，依家中國都係急緊呢樣姐